# ซีอีโอทวิตเตอร์โดนแฮ็กทวิตเตอร์ซะเองJack Dorsey #
เราเห็นข่าวโดนแฮ็กทวิตเตอร์กันไปแล้วหลังจากนั้นแฮ็กเกอร์กลุ่มยังไปแฮ็กทวิตเตอร์ของผู้บริหารบริษัทไอทีหลายรายผู้บริหารล่าสุดที่โดนแฮ็กทวิตเตอร์ก็คือซีอีโอของทวิตเตอร์โดยกลุ่มโพสต์ข้อความว่าก่อนข้อความนี้จะถูกทวิตเตอร์ลบไปในเวลาหลังจากนั้นไม่นานการแฮ็กทวิตเตอร์ของดูเหมือนว่าจะมาจากบัญชีที่ผูกเอาไว้
ซึ่งตรงกับที่อธิบายว่ากรณีก่อนก็เจาะมาจากบัญชีของบริการทั้งสิ้นกรณีมาจากส่วนการเจาะบัญชีก็น่าจะมาจากการใช้รหัสผ่านชุดเดียวกันกับบัญชีอื่นที่หลุดมาผ่านทั้งหลายทางป้องกันตัวตอนนี้คงต้องกลับไปที่พื้นฐานอย่างการไม่ใช้รหัสผ่านซ้ำกันการเปิดใช้การยืนยันตัวตนสองปัจจัยรวมถึงการลบการเชื่อมต่อกับแอพที่ไม่จำเป็นต้องใช้งานอีกแล้วข้อมูลพวกนี้สามารถอ่านได้จาก
นะครับที่มา
Mark Zuckerberg OurMine OurMine Jack Dorsey jack OurMine Hey its OurMinewe are testing your security Jack Dorsey Vine Dorsey OurMine third party Sundar Pichai Quora third party data leak third party Blognone Howto Forum Engadget 